人民日報—中國人民有義務杯葛沒有中國隊的世界盃

On9

★[世界盃]為中國國家隊打打氣

LIHKG @ Android

頭先有冇人煲衲？